其實罷工真係有咁難？驚無咗份工，快啲入工會

黑鼠日日殺人，你仲掛住返工，驚無咗份工，其實唔好意思難聽啲講句，你都好冷血，香港警鼠日日殺人癲到咁，你扮無嘢，之後日子仲難過，衰過60年代。
入工會，罷工啦。
利申，入左

裝睡的港豬叫不醒

因為你無實質證據罷工可以爭取更加好的生活，都無證據表明會變返60年代咁差，係現實吖，無係你個人信就有用

拼音？

唔使本未倒置啦五毛狗，實咩質證據，而家唔罷，生活好好？先唔講黑鼠，仆街柒婆仲日日搞呢搞路就係要整死你香港人，已經係衰到一個地步，咩都唔做會自動變好？
仲有，而家唔係已經係60年代咁差？再仲有，唔係得我一個信，咁多人行出黎，咁多人搞工會你就知。

結論，如果你係五毛大陸狗，我屌你老母。

罷食都唔係個個做到啦，
罷工太高要求啦

手足，睇你都係有心人，加油，不過正面啲，如果一開始就覺得無可能，就變左澳門咁架啦

入工會

我都唔知我應該入邊個公會

零售行業的shipping 文職

哂氣

你可以先問下零售公會既tg

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

𨳒你老母呀，嘥呀，五毛狗字都未識學人吠

香港人核心價值就係返工 不過好多嘢我以為無可能 呢半年都成功咗 真話唔定

好多五毛狗入黎，睇黎真係好驚我哋罷工成功

想知學生係罷工呢樣嘢有咩做到
明明係香港好大個春袋但係香港人冇工返好似會死咁

tui

又賺左1蚊
多謝你reply

人地法國工會強大
又係呢期因為不滿退休金制度改革大罷工
全國交通癱瘓
相信個政府唔跪都唔得
睇返香港? 係唔撚係咁鐘意返工呀！

笑唔笑死人
就成功架啦

屌人塞鐵阻返工

Push

推

又block 隻傻閪五毛

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

入會保證有糧出？

巴士都推得郁

努力，加油。我都會加入工會。

多謝你

不如你睇下工會既作用係咩先

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

港豬好食好住有排都唔會拎份工出黎同你博

push

Agree

你叫咗屋企人罷工先

唔通個個都財務自由，鍾意唔撈就唔撈？樓主夠晒離地。

同埋每個人的工作情況唔同，辭職的代價亦相差好大。例如係麥當勞做part time，辭職就相對輕鬆，因為容易搵番類似工作。

如果一個白領係公司捱十幾廿年，先上位做中層，咁唔通因為樓主係連登鳩up幾句就辭工，半世人的努力前工盡廢？

無錢真係會死的，有些人自殺都係因為財務困難。

我幾時有叫人辭工？你戇鳩，我叫人入工會，而而家呢個黑暗時代，罷工係最好辦法，入工會係一個保障，長遠亦都係，唔通你好想日日有年輕人比人拉比人打被自殺？我發覺呢個po好多失敗撚分化撚五毛

長遠黎講，搞到好似波蘭團結工會咁就係，依家叫人罷工等於送頭。

啱啱先有人問
為左四萬蚊自動送中返深圳做野

罷工真係太遙遠

真係港豬太多

罷工都送頭，大佬咩諗法

真係咁易咩，好多公司老細都藍，一罷就比人清算

咪叫你入工會囉，咩都唔做就會改變咩啲嘢

無集體談判權

香港人太多負債啦，無左份工d 錢點還

就係問題，老闆又係嗰個，層樓還錢又係還比嗰個，然後炒就個價等你還一世都唔完

咁係咪起義推翻個老闆先？

連登仔個個月入50K是基本

有冇工會link

又block 一條藍絲黑狗，起底功能就知你咩料

老共港共好驚罷工會成功，次次有罷工po，五毛黑驚空群而出，block 到手軟

元旦口號 XX業 ！ 入工會 ！ 會計業 ！ 入工會 ！

香港人鍾意返工呢樣野睇你點利用啫
你燒到佢地份工 佢地勇武過你啦

神獸唔罷工果d人
再同佢地講：學生幫你地當子彈，連罷工都唔得？blablabla

屌你啦
基本月入都比唔到
你罷埋我份

繼續黎啦五毛警狗藍絲閪，黎一個我block 一個

唔好話我潑冷水
罷工仲難過香港獨立
春袋又唔識把握

師兄，我見你都有推工會po，所以唔係冷水，肯做就成功，所以要多啲宣傳

五毛狗反對，即係有效啦
加入！